新年。快樂？

哈
垃圾又要做多年垃圾 又要痛苦多一年
值得快樂既就係離死亡又近多一年
幾時先可以死。

唔洗擔心我會自殺。因為我係一個連自殺都怕痛既廢柴

凍到我低溫症